\section{Формализация задачи}



Роли пользователей:

\begin{itemize}
	\item Незарегистрированный пользователь -- не имеет доступа к таблицам, может авторизоваться или зарегистрироваться;
	\item обычный пользователь -- доступно только чтение разметки;
	\item лингвист -- имеет доступ на чтение и добавление единиц разметки;
	\item администратор -- помимо чтения и добавления единиц разметки имеет доступ к информации о зарегистрированных пользователях, а также имеет право удалять пользователей.
\end{itemize}



Диаграмма вариантов использования изображена на рисунке \ref{fig:use-case}.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{use-case}
	\caption{Диаграмма вариантов использования}
	\label{fig:use-case}
\end{figure}